言承旭0打扮近照曝光 「長髮留鬍渣」跑趴…網崩潰：你誰？

藝人言承旭因演出《流星花園》道明寺一角，打開知名度，身材高挑、外型帥氣，深受粉絲喜歡。他21日出席安以軒女兒的雙滿月宴，親切和眾人合影，卻被網友指出「撞臉馮德倫」，引發熱議。

▲言承旭外型帥氣，深受粉絲喜愛。（圖／翻攝自Facebook／言承旭Jerry）

安以軒在文華東方酒店為女兒「娃寶」辦雙滿月宴，許多藝人好友都到場慶祝，包括小S夫妻、賀軍翔、楊千霈、關穎等人，剛升格媽媽的郭碧婷和向佐、向太、向華強一家人一起出席，紛紛和安以軒拍照留念。

即將44歲的言承旭也低調現身，期間和一群人大玩自拍，相當親民。合照中，他一身黑色連帽外套，頂著中長髮、小鬍子， 先是張嘴大笑，後是親密靠頭，來者不拒看起來心情很好。

▲▼言承旭在現場大方合照。（圖／翻攝自微博／新浪娛樂）

不料照片曝光，被網友說不修邊幅，留言「大叔你誰」、「我的青春怎麼變這樣」、「胖了，滄桑了」，還有不少人一度認錯，指他「撞臉」馮德倫，直呼「別拿馮德倫騙我」、「是馮德倫還言承旭」。支持的粉絲則替他說話，「保持最真實舒服的狀態就行」、「就說他沒有偶像包袱」、「鬍子一刮馬上回春」、「收拾收拾還是一枚帥哥」、「打扮起來就帥出天際呀」。

飲到醉醉地上台唱返首阿牛

馮德倫

似陳豪

100% match

睇錯馮德倫

似馮德倫孖生兄弟

亦有啲小斌女feel

幾型呀有咩問題

其實馮德倫拍美少年之戀個陣個樣都好屈

應該唱首愛我啤酒

我都係咁諗

又幾型

我覺得有d似佢個fd留鬚版
一樣都係f４果個

親兄弟

陳豪黎嘅

豹哥

唔通好似陳曉東咁先好咩

老得黎 起碼自然wo
有咩問題

杜奧巴

認真 咁多年都無覺得佢係靚仔
點解當年佢咁紅

佢其實除左 f4 流星 仲有乜代表作
次次見到佢d報道 永遠 f4／流星 響排頭